我的英雄學院268，粵語正體翻譯

Read in TG：

改善咗粗口問題，會慢慢跟翻角色嘅性格考慮入唔入廣東話粗口，多謝哂大家嘅意見

連登我英集中討論區 (9)：
有咩問題請喺下面留言/聯絡我本人：

今集睇錯兔仔以為係霍克斯

唔該風巴
撚屌木要醒喇你老母

希望死柄木會成長，依加真係唔係幾吸引

完全無boss感覺
但又不停強化佢

如果有巴絲想支持除咗睇多d仲有咩途徑，長遠會唔會掉上網比人食下廣告。G持本土